頂級導演David Lynch: Donald Trump可能是美國最偉大總統之一

我覺得David Lynch套《Mulholland Drive》係史上最佳電影之一

川普可能是美國最偉大總統之一！ 好萊塢只有他會這麼說
Yahoo奇摩（即時新聞）
2018年6月26日 上午11:08

「川普可能是歷史上最偉大的總統之一」曾執導經典影集「雙峰」（Twin Peaks）的72歲名導大衛林區（David Lynch）接受英國「衛報」（The Guardian）說「因為他已造成混亂，沒有人能以明智的途徑與他抗衡」。川普隨後在南卡羅來納州的集會上趁機向支持者挖苦大衛林區：「他的好萊塢生涯就此結束。」

美國總統川普雖讓許多好萊塢名流避之唯恐不及，但曾4度獲奧斯卡獎提名的好萊塢名導在週末刊出的訪談中說「川普可能成為美國歷史上最偉大的總統之一」。大衛林區並表示：「我們所謂的領導人，無法帶領國家前進，也毫無建樹，他們就像孩子一樣。而川普已在這方面展現地淋漓盡致。」

這位謎樣電影製作人的代表作包括懸疑電影「藍絲絨」（Blue Velvet），他在接受英國「衛報」（The Guardian）訪問時表示，雖然他不確定前地產大亨川普施政表現如何，但他的崛起，卻可能為重大改革鋪路。川普也立刻在推特上以美言相報。

外界視大衛林區為美國同代最偉大的電影製作人之一，他告訴總部設於倫敦的「衛報」，他不記得自己在2016年總統大選中投給誰。大衛林區說，他可能投給桑德斯（Bernie Sanders），因為他在民主黨初選時，就是投給桑德斯，而非希拉蕊．柯林頓（Hillary Clinton）。

Mulholland Drive正到爆燈

荷里活要食全世界碗飯緊係唔想一個美國人優先總統